====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et réciproquement , il faut se donner les moyens de transformer les problèmes de l ' action en questions compréhensibles par le monde de la recherche , susceptibles de l ' intéresser (intellectuellement et… matériellement…) .
Tokens having emotion: [ susceptibles, intéresser ]
Lemmas having emotion: [ susceptible, intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ orgueil, desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ susceptibles, intéresser ]
Lemmas having emotion: [ susceptible, intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ orgueil, desir ]
Total emotion lemma counts: 2

